有無人third hon 入到8大master?

分享下

冇

有呀

讀痕大都入到啦

taught master有錢交學費就收

都大

都未必

for example???

我啱都想講呢樣，有錢就得，好似係～

留名